瞓醒？！57％美國人認為拜登帶領美國「走上錯誤道路」

美國總統拜登上任超過1個月，美國蒙莫斯大學（Monmouth University）與民調公司「拉斯穆森」相繼發布新民調，當中顯示將近半數的中間選民反對拜登，而更有57%民眾認為他帶領美國走在錯誤道路上。

希望賀錦麗可以拯救美國

因為拜登未夠跪支那，仲繼續俾軍艦去南海
而且唔夠Progressiveeeeeeeee

投票自己揀
仆街唔好喊

d股票跌hihi

宜家又信返民調

之前Trump 超過60%吧，美國一直都是6×%

支那

3個月都未過

57咁少，仲有43美豬

43% 支持

鋪定條路搞走敗登

中国又然偉大了 我的支

日日肚屙咁跌

下屆咪又係民主黨出術贏
有第一次就有第二次啦

左膠 : 我睇唔到拜登係神

真係Biden 一上 就見頂

希望下屆pompeo選到